清潔香港

呢幾日喺港島區好多狗車出動清走街招
睇嚟係想十一條街乾淨D

手足呢兩日行開街記得幫幫手

清潔香港人人有責

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動